〈突發〉有人隻眼射爆左！！！！

From Telegram

QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

吊你老母！！！！！！！

屌佢老母啊

布袋彈！！！！！！！！！！！！

係咪係葵芳個度？定尖沙咀？

我屌你老母臭閪死黑警

屌佢老母

啱啱勁撚近開槍

玩TG未算囉 點解要開鎗對人造成永久傷害
呢家有人殺左佢地老母？

我屌你老母死警畜

黑警幾時還🔥

屌你老母死差佬，以為打中人唔洗負出代價，告撚到佢仆街

Push

係鉛彈唔係布袋彈吖!
係橡膠榴彈唔係海錦彈吖!

屌你老母，tvb又實唔報，屌佢老母

嘩已經fc左？

好撚憤怒啊屌佢老母

殺唔殺狗

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

黑警死全家
撐警冚家鏟

屌你老母

721

屌鳩你班死黑警

以眼還眼

護目鏡要升級呀！！
籌錢幫佢醫返好對眼呀！！！

Confirmed
爆左

唔好

有無人係現場執到證據
唔好比警犬攞到

麻包袋 火

推呀屌你老母 真係要煲大佢！

屌你老母死黑警, 行動升級！燒狗 燒狗屆我都唔撚割呀！

痴撚線

CCTVB：有人頭部受傷，影相角度影唔到眼

屌你老母死黑警, 行動升級！
燒狗 燒狗屋我都唔撚割呀！

屌 好撚希望係假

大鑊，好心痛

死全家！ ！ ！ ！

推

頂唔順呀我，究竟點解要咁做

An eye for an eye

對唔住 香港人欠左你

黑警dllm祝你同屋企人百病纏身生不如死
好撚嬲
佢吔已經視人命如無物
走火入魔屌！！！

屌你老母黑警

殺警放火燒全家都唔撚割呀!!!

好撚嬲

DLLM 死黑警 !!!!!!

屌你老母 黑警

點撚解到呢刻仲聽到有人叫唔好打

眼球爆裂盲左現時科技不可能醫返好

護目鏡都無可能擋到鋼珠

屌佢老母 黑警此仇不共戴天

我屌你老母咩

萬一真係視力永久受損，希望大家捐錢幫幫佢
起碼要令到佢下半世唔洗憂

屌

警狗以眼還眼 老豆搵仔

屌 你賠撚返隻眼俾人啊

an eye for an eye

屌你班狗真係當市民係恐怖份子

告班黑警

黑警！！！！！！！！

可能武警呢 轉頭拍拍屎忽番大陸

冇可能擋到咁高 joul 數既彈

香港人死不 罷工,又禁止示威者還手的結果

呢個係共業

##屌

冇架啦
積積埋埋d血海深仇
而家成立咩委員會都冇撚用

幫到佢，大家就盡幫啦

可唔可以係fake news

屌你老母！

希望流料😭

仆街克警死全家

Fake new plz

屌 好撚心痛

絲打 頂住
此仇一定要報

fake new pls

不可原諒

我地有咩可以做

屌真係好撚希望係流料

612

721
黑警死全家

同意行動即刻升級

ONE FOR ALL

ALL FOR ONE

點解入 resuscitation room

幾時麻包袋

8964

撐警果班唔好再講咩黑警都係打份工姐 打工唔撚洗要瞄頭射爆眼 dllm

認同，唔出嚟嘅人至少要出錢幫助義士

黑警

希望係假消息

屌你老母死黑警 屌你老母！！！！！！！

黑警死全家,仲要杏家落地獄

心好痛
絲打們不要企咁前

反正而家D狗衝多過打
我地將D欄杆鐵馬 打橫訓低咁鋪地下
咁當然唔好比D多事藍絲搬走啦
1. 減少上腦手足死守鐵馬 (雖然唔想用呢個字眼, 但的確唔少手足拆左起左就會有個心想守住呢件無意義既野)
2. 好似今日咁鐵馬陣唔係封晒全條路既話 D狗跑上行人路再跑 只係差2,3秒, 呢2,3秒唔夠手足走
如果將欄杆鐵馬打平咁鋪 阻既時間一定多過呢2,3秒

欄杆中間仲可以放波子之類既野 鐵馬有條隙就算

仆街黑警！

黑警必須死

Fake new!!!
我接受唔到

攬炒巴！下一波可唔可以做香港人道危機！
721、女仔被射爆眼等等
幾多錢都捐！！！

又靚女 咁就一世

尖沙咀有女仔被爆頭流好多血

咁就一世, 屌你老母死黑警, 行動升級！
燒狗 燒狗屋我都唔撚割呀！

Fake new please

死黑警我祝你死家死絕屌你老母

含撚！！！！！！！

有fd再check咗 係真

黑警死仆街

屌喇星 推上去

DLLM

點都要告返警犬 美國有案例應該有用

點解入 resuscitation room 啊
子彈打左入去?

唉

屌你老味黑警落地獄都唔夠賠
係全家落

唔好係真

屌你老母死黑警

已fc 眼球爆咗 永久失明

全家死絕

嬲到打錯字

咁我想問下大家
肯攻未？

屌你死黑警

屌好撚嬲 黑警幾撚時死

我屌你老母死黑警
推到國際見到

黑警死全家

要做 EOT

Emergency Operation Theatre

一早就話要殺撚左黑警

成班垃圾和理非

推到全宇宙到睇到

仆街

係呢一刻好想喊

武力升級 燒多幾個垃圾桶？

冇人夠膽將抗爭提高到革命既高度
但係對家既出手力度係當正對付革命, 下下都瞄頭開槍
其實真係慘到仆街
你當自己搞抗爭, 從來目標都係政府, 對警察留手
人地當你搞革命, 下下出死手真係想你死

回不去了

仆街，班狗真係唔係人

push

真係唔洗付責

做個黑警做人質

眼珠爆左，布袋彈卡左係眼珠入面，岩岩要做EOT ( 緊救手術 )

人神共憤

點解 到底我地做錯左咩 點解要個天要咁對我地

有咩可以做

啱啱葵芳都有個巴打中咗頭

喊緊

我哋乜都做唔到，究竟應該可以點做，先可以制裁呢班冚家剷

究竟可唔可以請墨西哥啲黑幫黎
教下點對付啲狗

已收到風
朋友QM A&E 做
Complete loss the vision
唔係吹水，好無力感

爆眼球無得醫

唔好再送頭

將呢件事推到去世界都知

可唔可以係假

係咪有撚病啊屌佢老母

插撚盲班狗佢

....

屌佢老尾

捐錢養佢一世
大大力文宣啊

今日已經唔會有回頭路

好撚心痛呀屌

再一次宣佈無一個警犬係無辜既

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

行動必需升級！

屌狗老母

有公信力既傳媒confirm前我死都唔信.
我都接受唔到.

呢一刻諗唔到任何野

都冇咩好fact check
睇到張相都覺得不妙

死黑警！

屌好撚嬲你叫我點可以放棄

一隻眼？
屌你老母死黑警

好傷心

根本tg都唔應該玩
黑警死全家

咁就一世, 屌你老母死黑警, 支持行動升級！
咩我都唔撚割呀！

話說剛在新都城對面，見到班防暴，幾個圍住部電話，𥄫緊剛才被射爆眼的女示威者的照片。

防暴：「Pink lin 就未必，不過都幾好樣。」

黑警就係咁撚賤格，冇一個無辜

#獸面獸心
#落地獄

有冇記者手足影到邊隻狗開槍?

求你今次係fake news.....

咪撚再放風勇武要停 停佢老母呀
以眼還眼 以手還手

死黑警

乜都幫唔到手好內疚

人道法庭！

文宣，
已經唔可以有底線

好心痛

屌佢老味

大力推

好撚心痛

哇屌
世代為奴啦死黑警

要殺人呀

屌你老母 死黑警
唉

屌你老母死黑警 唔同你地死過唔撚係人

俾啲和理非睇吓

好撚癲

好撚嬲呀屌你老母！！！

岩岩收到消息真係驚到喊左好耐，射穿眼呀！
個女仔盲左一隻眼！無天理呀！

你去坐監?

一早就要殺撚左佢地班黑警

班黑警跟本都係抱著殺撚死你班示威者黎打

求求大家要share哂俾身邊所有朋友
和理非，是要你們幫手的時間：

22:00 集體檢舉"向香港警察致敬"
22:05 重複檢舉一次
22:15 集體檢舉"HKG報"
22:20 再檢舉一次
22:30 集體檢舉"幫港出聲"
22:35 再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

嬲能到核爆呀屌你老母

黑警幾時死

呢種情況多數會做摘除眼球架啦
係睇下整唔整隻義眼落去

cls

Fact checked?

fake news plz

黑警死全家都唔夠還

點解冇人俾我眼罩佢

一定要幫佢報仇啊屌佢地班死仆街

痴撚線!!!

希望係Fake news

屌你老母 和理非咪撚再拉住 一定要有幾隻狗殘廢佢哋先識驚

fact checked?

屌唔好呀
求吓你千祈唔好係真

屌 好撚嬲 但唔知可以做咩

睇錯sor

FC????

屌你老母死黑警！

殺

個女仔仲要幾靚

真係嬲撚到仆街

屌 睇到都心痛

屌 班狗肯定順便告埋佢暴動

班藍絲仲要傳緊係比示威者自己既鋼珠打到

fake news plz..........

屌你老母死仆街黑警屌曬佢屋企全家

煲大佢，屌你老母

又想分化?

除左沮咒popo生仔冇屎忽之外
要咒埋冚家失明dllm

屌你老母死黑警
有咩可以幫到個女仔

你老母死驚賊 隻眼出現紅絲就係度屌哂鬼
所以就武力升級射爆人眼球?

黑警含撚拉

追究到底

push !!

你唔殺？

PUSJ

屌 咁撚樣瞄頭都得 仆街林鄭仲話唔認同成立獨委會 係咪要香港市民上街一人爆黑犬一隻眼先肯停手

屌你老母黑警死全家

義士一隻眼 挑動香港天下反

屌佢老母推

屌你老母推撚爆佢，以眼還眼

我寧願係fake news.....

黑警你地全家不得好死

if we burn, u burn with us

要有長遠支援、捐助，唔止運動期內捐，將來要每個月抽一定金額畀個基金，專責支援被捕、被囚、被傷人士，齊上齊落唔止要講，更必定要做

下次落單狗要還

唔係人。。。
升級approved

推 黑警全家應該要生癌 再長命百歲

屌佢

唉 好撚唔開心，班黑警無一個無辜

屌佢老母真係好能希望係 fake

升級

點解要喵眼？ 仲係布袋彈

好唔想係事實

文宜做野呀

非常憤怒，要求警方交代
呢個絕對唔係意外，係明知有機會發生呢啲慘劇，而你地繼續選擇係呢個情況下使用過份武力
對呢種情況隻眼開隻眼閉，係魯莽

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

痴撚線 冇人性

屌你老母射頭

好樣又點 都比佢啲犬足搞到毁容啦
死仆街

好撚唔開心

屌咩
死黑警

屌你老母好撚心痛...

死黑警你老母養大你你去做謀殺犯
屌你個仆街含家產

另一隻眼有無事🙏

慘得過香港人好快忘記

好地地一個少女

你班黑社會垃圾警察

我唔會話你係狗，我以前對狗同對人一樣

resign la, on 9

十萬一個月，坐冷氣房？

黑警真係要落地獄，死全家

我男人老狗但係屋企忍唔住喊撚左出嚟
嗰個女仔唔使驚你係全世界最靚嘅女仔
如果可以希望有人可以推佢拎諾貝爾和平獎

我屌晒黑警祖宗十八代老母
黑警死全家
生仔冇屎忽

好撚嬲

希望女仔平安

不共戴天之仇
一定要報！！！

但有冇fact checked?

射佢果個不得好死

有冇渠道可以捐錢俾佢?
救救佢please

大把警嫂藍絲都會幸災樂災禍.
黑心到爆

一世嘅痛。

屌，好撚嬲

死人仆街政府！草菅人命！

講緊係一世睇唔到野

是否會完全失明

屌你老母.......

射到人盲......

屌你老母賤種狗真係要死全家

升級啦 殺死班狗

推，有無搞錯！

十倍奉還

我情願你係標題黨同fake new

DKLM!!!!!!

咁就一世 好撚心痛。。

認真答你，有

可能你無讀過medicine之類既知識啦

人眼睇野透過光線打落視網膜，轉為電子脈衝傳去腦到分析，從而睇到野

只要最後分析果部分無事，姐係個腦冇事，可以帶副眼鏡將光線轉化為電子訊號比個腦，現時有科技有晶片係做到

利申，可捐錢，有冇詳情

我諗唔到野....

一定要死幾隻狗

沙田商場根本係共產黨比香港人的最後補考

當時故意搵警察追打, 夾人去困獸鬥,再派便衣送頭

只要當時有人死, 共產黨會認定香港人有狼性, 為避免比國際制裁攬炒可能會退

但當時tvb記者阻撚住, 主流民意反對還手
共產黨已經覺得香港人唔會還手可慢慢屠宰

一個tvb再加一班左膠累死香港人

求下你係fake news
香港人欠左你一世

dllm
push

機場果班麻煩推爆呢件事同埋葵芳單野
即時性呀

同之前個老師一撚樣
我屌你老母死黑警
死全家都唔夠

屌佢老母禽獸

咁就搞盲左人地啦 搞撚錯 有咩可以瞄住人隻眼射架 有良知有常識都知唔應該咁啦！
警察正仆街 隻狗眼生係屎忽㝫度 希望開槍條仆街早啲死 下世下世同下下世都冇你份呀仆街 你今日做過既野等你啲老婆仔女幫你還債啦冚家鏟

屌係老母死黑警

我要捐錢!!!!!!

求下你fake news

屌你老母臭系黑警

仲未計佢準備俾人charge 暴動罪

推呀

所有黑警死全家都洩唔撚到憤啊！！！！
屌你老母！！！！！！

。。。。

咁樣都仲話唔係瞄住你個頭黎射呀！？
仲有頭先係室內放催淚彈
根本就係下下想拎人條命！！！！
仲話唔升級？要幾多個人受傷至肯升級？

推到班死賤種全家死晒

係咪姐係好大機會會毀容 如果眼球爆左
好撚心痛

放心
好多香港人不嬲好心地
所以係值得有民主自由嘅

屌你老母死黑警
成日話啲彈威力好低
呢家射到人冇左隻眼
屌你老母呀

一定要有狗死

係真 今日我朋友做救護 就係負責依個女示威者 個陣已經知眼球爆咗 唔會死 但100%盲

香港警察
準備一齊落地獄啦

流細良叫人唔好challenge主權問題
連叫口號都唔比

有錢的話 有冇可能做到睇唔出受過傷

第一次希望係流料，班黑警真係要成家落地獄

fuck the black cop

屌阿

靚唔靚唔係重點，係點解你要咁近射個個位，唉

屌你老母黑警！

爆眼既相對武力係咪斬首？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

開槍個個 真心希望佢全家不得好死

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌你老母臭化閪死黑警
你唔撚死全家都冇用

真係屌你老母
你用布袋彈近距離射眼係咪傻撚咗呀

有狗仔狗女

DLLM死警犬

求下你係fake news

我地係咪要加大武力？

好撚心痛好撚嬲

黑警死全家 plz

屌狗老母，呢單野要推上聯合國/海牙法庭

屌你老母屌你老母黑警死足十八代

我屌佢老母！

最低武力屌你老母

支持損錢 減輕佢嘅痛苦

可唔可以講我知
Complete loss the vision 係指單眼定一對眼都有事

文宣

屌哂你地班死黑警老母個老母！
就算你係有良心白警或者之後辭職香港人都唔會原諒你地班仆街！

宜家既法治已經無用 真係想挖撚咗佢對眼出黎

唔好怪前線升級如果真

睇到好心痛

o

CLS

建議前線真心買返d好少少既護目

Dllm!!!!

屌佢老母 死黑警

文宣，貼連儂牆，派街坊，遊客

啲狗無性

要帶眼鏡囉，帶副黑超咁

其實係成個警隊都要上海牙法庭

好啦既然係咁

我屌你老母死黑警

希望上天保佑，黑警死全家！

麻包袋

捐捐捐!!!!

呢d 死黑警有報應架！！！
全部黑警冇一個無辜 去死啦含家產！！！！！！！
好撚嬲呀！！！！！

佢d雞老婆就一定黑反皮西

告得入班狗咩

黑警以眼還眼

Diu 黑警落地獄啦

屌佢啦死黑警

我屌你老母 狗察

😭😭😭😭😭

屌你老母死黑警
快撚啲有報應

屌 好嬲

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

下次有狗落單唔可以俾佢雙眼健全咁離開...

仆街黑警

佢個鏡已經算好，冇鏡應該死咗

義眼

希望係fake news
唔好有事

屌 一世啊仆街

唉，仆街黑警幾時死

挖

過期TG都係永久性傷害

大家FC左先, 希望係fake news.

燒佢老母啦

都話唔係錢
係人類生物一隻眼睛

堅，入左QE AED

一隻眼定兩隻都爆？

此仇不共戴天

.......我想係假 ！

好撚嬲
屌你老母

拜託係fake news

推！

憤怒到一個點

CLS好大機會得返light perception 冇視力

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

fc左既話 禍必及家人

屌你老母
和理非轉職勇武

希望fake news

我屌你老母呀死黑警

殺狗啦屌哂佢地老母

希望係fake news

吊你老母

dllm

希望唔好係真嘅 希望fact check唔到

721
女義主可唔可以揾612 人道支援基金 攞D手術費同生活費?

我屌你 話雷射筆射到有血絲
我地爆眼啊！

屌佢老點死黑警

希望唔係真好心痛

好嬲 嗚

希望係fake嘅

屌你老母係唔係人呀黑警

人地一世就咁俾你地害死

好撚仆街，以眼還眼，以牙還牙

仆你個街死警狗
你哋無一個人會有好下場 包括你哋仔女 垃圾

真係好撚嬲 下下都想攞人命。。

+1

靚唔靚唔係重點
就算係catgirl俾狗射爆眼都要關注!

黑警 你班 畜生咁樣做
只會令 更多抗爭者走出黎
唔好以為我地怕撚左你

已回不去了

食屎啦 黑警

721 811

警犬我屌你老母

右眼眼球爆裂永久失去視力
單眼

我就頂唔順 好嬲

就算係fake news，睇新聞佢流血流到咁，傷到咁，都應該失去7成視力
source: 朋友係醫生

一世呀屌你老母
If we burn, you burn with us

屌 黑警不得好死！

證實咗點出事未？有人話佢跌親，口罩撞爆眼

唉屌

希望假既

我屌！！！
死黑警下世做盲佬啦

屌佢老母 ！ 仆街警犬！

屌而家係公安啊。公安有性嘅咩

文宣，send email，寄信去各大領事館，貼連儂牆，派街坊，遊客，流動連儂牆

嬲到仆街

屌你
An eye for an eye

核爆都唔割席！

好沉重...

唔識睇圖？

仆佢個竹弓

屌你老母死黑警 一命填一命

冚家剷 殺人犯

佢實好痛

唉屌你老母班黑警幾撚時死

個眼罩卡住咗粒彈係到呀
仲跌親 有無睇相呀

冇眼罩咪爆頭

痴撚線架！！！！

屌你老母！！！
黑警死全家！！！！！

屌你老母死警狗

屌你老母死黑警！到底有咩深仇大恨要射頭？！個女仔咁樣就一世架啦！

警犬以為唔洗還？

屌你老母！！！！！

屌屌屌屌屌

係咪會係記者會示範布袋彈幾冇殺傷力

好撚嬲吖，屌你老母死黑警

老實講
就算冇FC
睇相傷到咁就算冇盲都唔會好得去邊

痴撚線 祝你地班死黑警全部落地獄日日俾人爆眼

屌你老母 死黑警

幸好單眼
如果雙眼失明真係好好好好慘

睇相好似係傷單邊

黑警 血債血償

醬油？

好撚嬲 仆街警犬

黑警不得好死

黑驚仆街死

好嬲阿

仲有係假扮示威者呀!!!!

屌！！屌！！好撚嬲 全港人立即同我勇武呀 屌

dllm popo

眾籌比前線買最好裝備
唔可以再有第二位義士受咁重傷
一位已經太多

傷到1/4都嫌多呀幸乜撚野好呀屌

屌 好撚嬲啊屌 黑警死全家！！！！

要改戰術 家下勁多狗扮示威者捉人/昆人入局...

大家千萬唔好去北角

[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

死黑警我屌你老母
香港人成功逆轉個一日你地一定會後悔，因為到時唔再係獨立調查，係終極審判你地！

你話呢

有冇片知道當時情況係點？

做乜撚野都唔割
你攞人一隻眼！佢地冇左唔只會係眼！禍必及妻兒，個天唔收實大把人收

見到咁我真係認輸 唔想再有人受傷好心痛

好撚慘呀 一個女仔咁後生冇左隻眼 以後點算

屌你老母 班仆街黑警不得好死

其實大家唔係預左咩？革命就預左啦，而家都係少隻眼，遲啲死人添，大家好似好驚訝咁

我屌佢老母臭閪黑警

我要為被射爆睇既女仔報仇！！好撚嬲又做唔到d咩
我要為被射爆睇既女仔報仇！！好撚嬲又做唔到d咩

屌你老母死黑警

黑警無一個係無辜

每個黑警嘅眼球都要挖一隻出嚟還

唔好係真阿

有無得推去國際傳媒？

死黑警我睇你全家長命百歲死

希望快啲好返

黑警正仆街

而家連上班警都衰sexual harassment
抵佢地
警察ot 老婆3p

😭😭😭唔好有事

推上去
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

屌佢老母死黑警！

屌你老母好撚嬲

好嬲

唔洗加密啦
記者唔該叫佢地用布袋彈射眼

驚你老母訝
係傷心同憤怒啊
屌你老母

吊 好撚想喊...

wtf

心都碎埋

仲有要成立香港自衛隊，每次示威都出動保護示威者

你老母比狗屌我地一d都唔會驚訝

你老母食屎啦

仲和理非？機場？有咩用？

我可以屌到你老母 屎眼真係冇得睇

上個月唔知咩國家射盲個男仔兩雙眼，係咪聯合國有做野？

我想捐身家幫幫佢

冇

出雞尾酒啦

唔好咁講，和理非係做 PR ，好重要要spread消息出去

5毛黎，大家起底

個女仔冇俾狗拉架 唔好揚開佢去左邊啦

全城憤慨呀屌你老母臭花西

眼一隻都嫌多啦on9
我和平示威做乜鳩要比佢射盲

老師 女示威者
下次仲邊個

我真係好撚嬲!!!!
黑警死全家!!!黑警全家不得好死!!!!!!!!!

屌你打頭都唔係第一次
係咪要射死人呀仆街

好希望呢個fc係假

好嬲 講真去到呢步 就算有人殺狗我都覺得唔過份

警犬落地獄啦

好嬲呀！！！！

忍無可忍 真係好撚嬲 呢世都唔會捉到個死黑警 屌你老母邊個話香港仲係有公義既地方？

話警察扔 屌

推撚到上國際呀屌

Diuuuuuuu

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

想喊 屌你老母死黑警

ＣＬＳ！！
好撚嬲呀！

７２１！

痴撚線咁就一世 有冇方法籌錢去幫佢 香港人養佢一世

個女仔一定好痛

一定要有文宣

我預撚左你去死添 又唔見你去死

咁就開心啦
7月14陣間返黎搵你個不孝子啊
搵得3毛 唔夠錢燒衣紙啊

我屌你全家啊死黑警！

真係唔想見到有暗殺黑狗或高官嘅事發生

我們回不去了

已經俾狗踩到上心口啦，一定要話俾國際知

全部人同我加油呀

心好痛

點解要平特
點解要射頭
唔好同我講事威者移動緊
你唔確定射中邊，直頭唔應該開啦

點解

屌你黑警 好心痛個女仔 咁就一世😭😭😭😭😭

你老母就預比人屌呀！收皮啦！！！

好心痛
班黑狗幾時有報應
721

屌！

一早有講過對身體要害射，如眼睛，喺可以造成永久性傷害
黑警殺人

好撚嬲呀 屌你老母

我屌你老母係咪以為自己好撚幽默好撚好笑呀

此仇不共戴天 屌黑警老母

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

文宣一定要煲大佢

黑警 支安

你幾時死？

收皮啦，屌你老母，係死全家啊垃圾，你老母死撚左都要打落十八層地獄，生左你隻咁嘅冚家剷

好希望唔係真

屌你老母死黑警, 泯滅人性, 喪盡天良
乜撚嘢叫最低武力？
個女仔仲咁後生, 而家無咗一隻眼嘅視力第日點算

好心痛啊屌⋯希望個女仔冇事⋯

fa黎架原來屌佢老母！煲撚大佢！救援人員都射！仆你個街要推到國際！制栽港共同黑警！

黑警亂鳩咁射人好撚想報仇

父償子償，禍必及妻兒

冷血政權 一條一條人命送去 再到身體受到傷害我真係吊你老母 絕子絕孫

你全家死撚晒，地球都係少咗一堆垃圾啫，死戇鳩仔

屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!

燒左警察宿舍，以牙還牙！

fake news please

收皮啦，戇鳩仔

個女仔冇俾狗拉架 求下唔好揚開佢去左邊啦

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!由此,可以升級武力,打示威者,我屌你老母,還返隻眼俾我地,我屌你老母

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

你老母做雞生你呢隻野無爸爸

射個個人而定係咪好撚開心 佢今晚訓得著嗎

屌 以後出嚟見到黑警唔洗留手

屌你老母 你拎隻眼出黎呀 你有兩隻呀

對付番d狗既屋企人同行動升級先係最好方法 ，呢家根本就係坐以待斃，任人魚肉

希望呢句唔係出自你良心嘅說話
#望下自己個P牌先啦

咁你盲一隻眼先出聲啦 屌你老母

吊你老母死黑警個女仔係人黎，唔係玩緊殭屍亂撚咁射

對唔住

請無視此弱智

DLLM 一眼換一眼啊 仆街黑警死全家

射頭射眼死黑警

Sosad

你老母死咗啫，你老豆生愛滋咋嘛

係真

升級 針對班狗高官屋企人

你地成班黑警都會死全家，睇撚住你地d屋企人仲好啦，有班人已經唔會再忍架喇！

真係唔撚明點解可以到依一刻都仲有武力潔癖

請各位冷靜～封鎖垃圾

發動高級火系魔法刻不容緩！

你弱智係事實

有仇報仇 要坐成世都同你班狗玩大佢

唔好再淨係鬧咩好撚嬲黑警死全家呢啲廢話，留返現場講。
以下重要消息要記者重點報導

重點係針對警狗依家係用催淚彈攻勢做掩護，再響無理據下用次致命武器（Less lethal）無差別下嚴重傷害巿民。

Less lethal唔好再譯做非致命，嗰間NonLethal Technologies只係公司名，唔係真係非致命。

次致命武器包括橡膠子彈、編織物料彈同聚合物子彈（海你老母綿）

推到和理非都要出聲
再黎200萬人遊行
你老母
追究黑警

一定要推上國際

挫撚死班死黑警

推
還返隻眼畀我地呀
黑警落地獄啦

屌你

記者一定要煲大佢

咁你老母呢？死左未？

屌你死全家

禍必及妻兒

屌老母！！！

希望救得翻

黑警死全家 仔女生癌死

你含撚啦黑警

有人話係怕後面有backup
打得太耐義士會被拉…

支持行動升級

即刻死啊屌你老母
個女仔隻眼一世都唔會變番正常啦

到咗而家黑警死唔死，我已經唔在意，好希望你地保護自己都要保護好同路人！

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死黑警 要十倍奉還

屌佢老母 腦生癌咁撚弱智

一向已經知班狗仔係想攞人命，依家只係佢地玩出火。

Block撚左隻p牌3毛狗啦

合理
因為我唔係弱智嘛

屌你老母 仲係唔撚係人

係到吹水，食花生講笑嘅，唔係仆街就係黑警

光復香港之後一撚定要清算班黑警

屌你老尾

千祈唔好咁樣諗 好危險 下次佢開槍殺人 我地會話打盲佢咪算囉做咩打頭

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

屌你老母死差佬

屌你老母黑警 我要你死呀依家

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

個女仔點算呀😭😭😭😭😭😭😭😭

屌佢老母 警察死全家

林鄭要還番隻眼比全香港人

我屌你老母死警渣

今次會係成個運動轉捩點

屌要報仇🔥🔥🔥🔥🔥

我屌你老母
你試吓出去俾人爆眼
嗰個人唔撚係你，你可以講風涼說話啦！
做人唔好咁冇人性啦！仆街

合理
因為你係弱智

你老味
嬲到講唔出野

做人做到你咁撚仆街真係好可悲 收鳩皮啦你都係

犬隻因住黎 遲早俾天收

煲大佢！

垃圾死黑警，我屌你老母

屌你老母真係要麻包袋

出黎啦 比我打爆一對眼啦 唔洗驚wo 你仲有個屎眼睇野

痴線

眾籌！

好撚賤
屌佢老母

病歷？ 有冇人幫手解釋？

屌黑警全家！！！！！！

死黑警！

唔該大家幫推一定要頂置呢個post
唔好忘記呢位女義士
一定要幫佢

[推我上熱門]唔撚升級真係對唔住比人射爆眼嘅女仔

你老母俾人屌西呀仆街

屌你老味好撚嬲，以眼還眼！！！

fced
已承認係弱智

痴線, 完全無血性

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

有無手術可以俾佢睇返野? 裝假眼?

屌佢老母死全家啦死黑警屌佢老母

得架喇 唔使再覆條三毛狗
留位俾重要資訊

第時香港獨立之後要清算警犬
搵返係邊個射 整盲佢隻眼
絲打我地對你唔住保護唔到你

屌你老母香港警察

我屌你老母講到咁輕鬆? 我屌哂你全家呀

上面個格係診斷 右眼球破裂 下眼皮損傷
下面個格係會做既手術 包括去repair隻右眼

係我哋射布袋彈？
你返大陸啦屌你老母
去天安門廣場冚家剷
你班大陸仔啊冇撚人會可憐你地㗎
快啲去死啦你仆街

黑社會我DLLM

香港警察無個無辜

前線嘅人可唔可以買啲防布袋彈嘅 眼罩 呀唔該

今日開始同人講 掟汽油彈 掟磚頭的 都係警察扮既示威者

已經嬲到唔知講咩好

721警黑合作

幾時可以清算班仆街
好撚嬲

上面隻傻西已經Block左 大家比佢自已一個係到玩單機連登啦 呢D垃圾
同佢講多句都浪費時間

仆街真係無人性

屌 嬲

我祝啲警察老婆日日俾狗屌

屌你老母比狗屌呀 生左你隻生滋狗出黎 落地獄啦
Blocked

Dllm死黑警！！！！！！！！

block柒佢

屌佢老母而家有一邊永遠都睇唔到野呀，不如你試下啦

咁就去多啲啦
去多一排就冇得去啦
你層樓喺大陸都俾人收撚左啦
你死落嚟香港做乜撚嘢姐？
又諗住拎香港人笨柒啊？
你阿媽係咪去屯門公園跳舞呀？
知唔知自己係邊個老竇啊？
成個屯門嘅男人都係你老竇

屌你老母死5毛

眾籌呀!!!!!!!!!!!
屌你老母黑警!!!!!

你放條義jer都唔係好覺姐,dllm

死黑警咪撚mon post啦，出街小撚心啲呀

係咁喊
屌
點解香港人要接受啲咁嘅嘢
點解呀屌你老母

我個大陸朋友都睇唔過眼

黑警落地獄

屌你點賠返隻眼畀人？？？

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

香港d醫療技術都可以放假眼? 我地集資錢根本唔係問題，送佢去外國做手術啦

CCTVB食屎

我屌佢地老母老婆同個女呀
冇一個係無辜嫁，死黑警冚家剷啦

黑警真係要死全家！

全世界同我死入黎，係香港人就入黎 好重要

屌，你班狗遲早一定要還

屌你老母共產黨

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

食屎啦 黑警！

dllm臭閪

依個之後再講啦
大把人願意出錢
依家重點係無野壓制到d犬
唔想再有人受重傷

以牙還牙
以眼還眼

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

前警官報料：返閹的臨時副處長劉業成在警隊中口碑不佳。他喜歡玩伙記，分化及鬥伙記。佔中時，他就是用他的鬥伙記技倆解決問題。是次他回來，是中央的決定，能借助他的戰術來解決問題。催淚彈在於驅散，但現已失效，故他更可能會採取直接拘捕、至少扣留48小時，再落暴動罪來處理。勇武者今次能勇武是因為和理非不割蓆，故他會用其方法來分化，這方面的經驗武警與軍隊多的是，可以給建議。另，他亦會注意用媒體來分化示威者、醜化勇武者、美化警方行動。昨晚黃大仙正正可見上述情況。至於怎樣應對，一字曰之變，或大家說的Be Water。不要戀戰，變，可怠之。他民心向背，只要拖，只要犯錯，他會越走越急，就會犯越來越多戰略錯誤。

我屌你老母喇
希望你全家都單眼

哇屌 推

收皮啦 死3毛

屌，班黑警無一個係你無辜

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

不如連登網民，再次一起發起捐款行動！！！一起幫手救下個女仔

仆街黑警真係屌佢地老味

推！！！

cls cls

炒大佢

佢做完手術後係咪可以去醫院探佢

屌9黑警，無人性

不如連登網民，再次一起發起捐款行動！！！一起幫手救下個女仔，

邊隻眼睇到我歧視呀，盲就唔好上網啦我講事實，你老母死咗，你老竇因為屌咗隻狗那生愛滋，去幫你老母執骨呀成地都係呀，

屌佢老母 黑警到底幾時先死

拉咗無落charge呀on9
三毛返去早抖啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

我地對妳唔住，義士。但我地會代你走下去。

Dllm 癲L 線

死仆街黑警

屌你老母
嬲到仆街

有冇得籌錢比個女仔????

攞個袋入住D鉛彈就叫布袋彈,根本係實彈黎.

屌黑警老母，人地隻眼黎㗎！咁就一世，屌你老母臭閪！！！！！！！
你今晚訓唔訓得著！！

收皮啦屌你老母西
大家記得block 7佢
PSHT
#280628

義你老尾 義眼大q晒
香港市民遭受嚴重、不合理暴力對待啊
要搵犬算帳

cls死仆街垃圾政權

每一次都射頭

屌你老母，黑警死全家
仆你果臭街

佢警犬黎
Block 7佢就啱
PSHT
#280628

d狗慶祝緊啦
邊有人性架
對住手機笑緊啦

lm

PSHT
#280628

完全封鎖

而加準備有人殺佢老母

唔怪得條柒頭講野on99

大力推爆你

我而家完全毫無保留，你地做乜撚野我都唔撚會割

阿sir
我屌你老母臭閪殘種狗

612人道支援基金：

推，有冇人籌

時至今年4月下旬，瑪莉首度嘗試戴上電子眼鏡，協助她恢復視力，這珍貴一幕被鏡頭紀錄下來。瑪莉坐在椅子上，細看Lucy的一雙眼，並說「妳擁有一雙很漂亮的眼睛」。瑪莉其後向傳媒指，「我能想像到她有一雙美麗、深情的眼睛，其外貌與我夢中所想的相同」。

該副電子眼鏡造價9000美元（港幣約7萬元），瑪莉正就此籌款，目前已籌得5000美元（港幣約4萬元）。

講緊呢個？

呢個仆街政府 同大陸搞到亂尻咁拉 由尻警察亂咁黎 獸性咁又借機抽水 獸警 自己匿埋 佢老味 佢真係不撚知所謂到極 董健華到可以講腳痛請辭 你老母十八代落地獄啦

美軍來了我帶路

死黑警 以眼還眼

屌你老母死撚警

黑警死不足惜

真心希望係fake news

正一仆街冚家剷
文字都不足形容我既憤怒

屌，還返隻健康既眼比人啊

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

你就連登新移民 死返去「幫港出聲」

希望醫得返

有冇直播影住開槍係邊隻狗？

呢單嘢一定要追究到底，死黑警正仆街

有無人可以話我知喺fake news，我到依家都接受唔到

推爆佢

屌你老母此仇不共戴天
警民誓不兩立
唔需要再為自己畫底線
禍必及家人
老豆搵仔組團打鳩死開槍個個同佢屋企人

個女仔好撚慘

賤種狗

睇到着撚曬火

屌你 死黑警企圖謀殺呀

AN EYE FOR AN EYE!

屌你黑警老母臭閪

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

希望吉人天相，最後醫得好
黑警冇一個會有好下場

畜生

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

打頭 當自己軍人定特種兵

我屌你老母你全家都要盲！！！

DLLM死黑警

心痛

行動一定要升級

麻包袋進場

好慘希望有機會可以好番

POPO死撚開啦

你咪喺囉

屌你老母死黑警!

屌你老母呀 聽唔撚聽到呀，唔該你擘大睇清楚先啦，有無良心嫁你，知唔知個醜字點寫呀？

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

好慘，想捐錢俾佢！

280628 單機啦

屌你老母死黑警, 個女仔咁就一世
搵你班黑警老母上記者會比人射盲眼啦屌

阿Sir你全家生癌死未啊
記住廿四小時都着住套制服唔好除喎
而家香港咁亂好危險㗎

Hide Blocked User - PSHT

收嗲啦黑警 咪又係扮下告非法集結之後放走曬
上環路過又告暴動
你全家做雞呀dllm

係告警務處處長

An eye for an eye, a 'wrong' for a wrong

唔撚割！
切佢地碌撚落嚟
都 唔 撚 割 ！

黑警必死全家
講緊你呀mon po食屎狗

賠眼啊黑警！

無人性既單細胞賤種三毛唔洗理

好心痛，希望佢快啲好返

你試下呀屌你老母

你又知你見到嗰個男人係你老豆？養你係一個男人，屌你老母生你既又係另一個男人

五毛 Blocked

黑警死全家
撐警爆雙眼

克警賣港，死返大陸住啦

黑警！

你老母就新移民 毅進仔收翻埋自己粒金菇先啦
btw伯母how much 1q?

P牌五毛你老母比狗屌到生左你個弱智仔出嚟

對付黑警，辦法有好多，嬲埋今晚好喇，聽日就要做嘢。記住：對家做得越絕，我地機會越多。

例如每日記者會，出麻包袋本人唔反對，法律行動都一樣重要，例如攬炒巴嘅
［直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

你出世冇左個腦都係你個死鬼老母造成
冇埋右

我屌你老母閪呀死5毛

瞄頭係咪傻撚左啊

冇分別你老母都係要比狗插到閪水流哂出嚟

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

冇人care你信唔信啊弱智仔
大家睇到拍哂手掌 你老母仲同大家講thank you 添

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

我都知我講中喇

屌黑警老母

黑警死全家！仆街！DLLM！！

好叻毅進first hon

同歸於盡，一命換一命，垃圾死瘋狗

你個支那老豆都有份
應該射撚埋你落場

快d問你老母，記唔記得當時收你老豆幾錢Q喇，仆街

*牆

我指佢都有份造成你個弱智仔呀
First hon

Good son, go suck your old man's dick.

警察還眼
五大訴求，缺一不可

I dont got a smelly fanny like your mum.

剩係得呢句
點都好過你老母化咗灰 想入返個閪度都唔得
利申:由出世到依家都未去過支國

你條大陸狗收檔啦 做5毛做到你咁低級，仲老屈人新移民

我身份證真係無寫喎

我親眼望住 就係我前面中 好撚心痛

有得入就代表要入？
有得去拜你老母都唔代表我要去拜啦

你啲五毛狗係集中營到望減刑就收爹啦

義士爆眼 黑警濫權 警黑合作 插贓嫁禍

對敵人仁慈等於對自己殘忍

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

化

必

報

！

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

仇

必

報

！